做人真係好苦悶

究竟生存既意義係咩

連夢裏也會覺得快樂難求

貴庚

Same 好想知其他人點生活得咁快樂
人生咁苦

廿幾

開到咩副本 拍拖結婚生仔未

覺都訓唔到 快樂夢都唔敢諗

身邊既人都會有快樂既方法，打機，落bar飲酒，唱K。通通都係唔岩我

想去旅行四圍見識但邊有錢

咁即係唔係唔岩係無錢

拍拖結婚呢啲野可能真係唔岩我，我比較鐘意自由，可能我呢個人根本唔適合搵另一半

最近可能接收得太多負能量，有人苦惱愛情，有人苦惱事業，有人苦惱前途。我好樂意去聽，希望幫到大家，但諗返其實自己同佢地既野都好廢無乜幫助

唯一比較令自己有動力既野可以真係旅行香港地無錢都令到人好愁

有時見到一啲party，成班人都係來自唔同群體，好多人都無乜關係，但都好似會玩到好埋。但除左Party之外，佢地根本唔會有乜聯絡。呢種社交，我好唔理解

你肯聽肯講已經幫到好大忙啦
好過我呢啲又苦惱又唔知點講既廢柴

有時我都好想搵人聽下我內心既苦惱，但我份人就唔鐘意煩到人，所以好多時都係自己諗通佢就算

晚晚懷疑人生，唔知做人有咩意義

做底端既人，睇既野永遠負面
做高端嘅人，睇嘢都係處處機會
努力爬上去啦巴打

一直都努力緊，但工作令我盲目，失去方向想搵更多機會比自己，但有時機會唔係留比有準備既人，而係留比有機會既人

唔係想抱怨自己懷才不遇，我已經努力緊去打破一啲過去既不足，希望唔比自己失敗

我明 就算迫自己融入
都好似兩個世界
完咗之後更空虛

慢慢黎啦，黎明之前係咁黑暗架
放長時間黎睇，無可能咩都咁順利，咁先似翻人生，有高底，又刺激又好玩

比個限期自己同人地，得唔到想要既就止蝕離場

各取所需咋，大家個刻開心就得

我都係最近先發現人生真係太多變數，諗住計畫好一切，然後就可以跟住劇本走。到頭來只要有啲野一亂左，所有野都可以變得亂七八糟

限期其實已經定好左，過程中間中覺得好氣餒

人愈大愈多嘢控制唔到，好多時真係整得，有時會理與其做人做得咁辛苦，不如渾渾噩噩咁過咗去算

整定

因為過程不如意，所以你好sad，你又揾唔到人同你談心事，所以更加不知所措？

我自己收收埋埋，我唔想煩到其他人好多時都係自己諗諗下就諗通左

幾好啊，見你期實都幾識念，做野又有計劃
揾多啲野做啦^_^